[遍地開花] 理大員工 支持香港

[代出POST]

致香港市民：

我是理工大學的一名小職員，
近一個月來，每天看到同伴受傷或警察的過份武力，
就有如身同感受，情緒就不禁低落，
相信有部分人都一樣，
但在回想自己還有什麼能夠做的時候就發起了這個支持活動。

抱歉，由於小弟文彩一般，
故此未有寫作一遍公開信，
只有小弟在收集期間的小小心聲。

上星期小弟在校內發起了收集打氣字句這個活動。
小弟認為工作在一個教育的地方，
我們更加有責任站出來，為香港打氣。

雖然貼在校內的單張只有一日就被移走。
但收集後得來的職員証都超過一百張，
這個數量可能不及其他的收集活動多，
但希望亦能為大家打打氣。

收集的期間，接觸到校內不少界別的人士，
其中亦有包括博士，教授，退休員工及行政員工。
他們亦有幫忙廣傳此活動，有人更主動捐贈物資。
在此已經令小弟感到深感安慰及體會到大家團結的力量。

雖然我們每天都身處在一個政府資助的大學內工作，
但亦有職員都表示曾夢遊參加大部分的活動，
以及在得到不反對通知書的和平集會中吸過幾次的催淚彈。
由於參加此活動的有大部分都是合約員工，
故此很多員工都對反送中事件不敢表態，
甚至不敢在私人時間談論任何政治。

故此，這些字句是我們作為教育機構內工作而對香港的默默支持。
在此希望香港人繼續加油！爭取香港人的自由。

推 埋土好野

香港加油!

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

要去瘋狂夾三眼仔

push

推 理工 ！

推

推推